係日本搭緊長途火車，每個站貼一張圖。

去邊？

去邊呀 屌你老母 問完又唔撚答

五能線？

五能線啦, 張圖個站特登停耐少少比人影相

五能線 快速リゾートしらかみ
睇樓主應該搭秋田->青森方向

推夠兩版開故

push

差唔多成個月都未去到下一個站？

如月車站